一齊入黎玩猜猜畫畫

悶既入黎玩啦
唔俾寫字,畫符號
限時內愈先過人答中愈高中

愈高分*

夠10個就開始

-4

-3

-2

-1

差一個

開左波可以繼續入黎玩

有得畫係好事,,愈多人估中你個畫愈高分

gchi thai king

豬豬

好多連登仔智商唔合格